唉·

⋯

...

在的

木事的

直覺不是